正視聽 派一萬係要多謝納稅人

唔關正苦事 還富於民

多謝納稅人

挑
d錢本身就係香港人既

多謝自己

仲有係因為抗爭先迫到政府派咁多收買人心！

納稅人冇槍

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！